美國停考SAT，英國停考GCSE同A-Level，香港就繼續考DSE

柒婆又贏

冇中圈套

美英入咗圈套

BJ又輸
趕走哂中國，香港留學生開始封城
同步herd immunity 殺撚死所有廢老廢人窮人
侵侵又輸，被人話病毒係美國輸入

林鄭係人生贏家
年年考第一

我唔想考dse

香港人又贏

DSE 梗係要開考, 唔係D支那仔點拎住個成績去報外國學校

Dse勁過哂gce同IB

聽個fd講，柒婆年年有報dse，想考第一，已fc
唔怪得佢唔準停考

佢哋依家想落嚟都難啦

IB未停

英美停考，華人都冇運行

有機會

香港咩都差過美帝國

等消息

考完都無人承認,人地本地班考生點接軌

可能係中華基督教會屯門堂班教徒受到天既懲罰啦！

賴x騫就係罪人一件